SHF拉打特攝綜合POST972 港魂閪冧預告

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販大多因中國武漢肺炎導致延誤

4月預計 (中國武漢肺炎有機會令到日版延遲到香港）
日版16號派 港28

28派

8月 本月22號截

9月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

2

例牌野1.7

準備走數系列

油王新po留名

New post leave name

梳以為有大佬開見諒

1001

雄爺

蘭西王

合體魔

油王新po lm

西西好

油王好嘢
搶1001做新樓主

蓮妻子

到
伸手會然報到

留名

受唔起

留個名先

❤️❤️❤️❤️

笑到仆街，頭先打開電視愛回家見到黑洞網絡電訊商話成撚日都收唔到訊號

趙希洛

召喚黑泊

仲愛回家

又偷J我花音

好正

佢真係到宜家老左都仲係好靚

光源氏膠膠地又幾好笑
下集先桐山蓮

大家好

我屋企人三色台剩係睇呢個同安樂窩嗰d，我有幫佢哋訂閱蘋果同佢哋都有睇立場，好難成個電視台剷咗佢，同埋佢哋都會睇連登，做到呢個地步我覺得已經好好㗎啦，去到太盡有可能會有反效果

老母又唔同我打機

慢慢黎啦 遲早會放棄cctvb

佢哋會屌tvb d新聞偏頗，一做完愛回家即刻熄電視唔睇佢套乜鳩機場特警

不過愛回家幾乎係唔會完

伸手留名

指定動作，無敵留名

要大大大大delay

早晨新po留名

小朋友上大姐姐

Yes

係Premium Bandai訂野係咪出貨先扣數? 利申新手

落單就扣

唔該晒 巴打

又鞭

留名護眼

都等左咁耐,唔差嗰一陣啦

如果要我揀唔Delay同QC好的話
我寧願佢delay
隻WOZ Ginga我覺得係趕工先搞成咁雖然未話差到要屌嘅

心碎了，再見大家

慘

新手劣影留名

幫你ko個渣男

貼去副台先

又上天台吹風？

仲未有得玩啊我

臥西隻01仲游緊水？

跌左落海？

你快啲去睇睇 關心下壯老母啦

yo女西梗係你去啦

等緊啱啱嗰水牙美

準備跌

想當日係日本見到3000羊想cut阿美單

唔洗咁禮讓喇兩個一齊去喇

借件外套先

佢似杯咖啡就得

你借件外套俾人先啦天氣轉涼

咖啡西乜都要ok?

佢要我咪比囉不過呢啲就唔輪到我喇，交比你同臥西兩個yo女天王

你兩個去咪得

你經驗咁豐富唔洗咁禮讓喇

我都想借你個套啊

你係女咪借

Yo個Yo女既

想學野啊

你想笑我無女件外套擺係度任借姐瞓先

咪扮 你邊有咁早瞓
實係yo女啦

唔通龍我食完大波食美波

渣咩男

多謝你但我仍然愛佢

係幾涼爽架，想試下唔搭lift落去

你頂帽好靚

呢到個個巴打都讚我頂帽同啲字顏色好靚

仔大仔世界 壯母不用太傷心

高強度運動

高空極限運動

睇過新聞高空運動嗰個冇事 不過磧死左下面嗰件

油王mean到
笑4

咁早□

不嬲番緊份工慘過做雞

早

痴線尋日好早醒左邊似你咁多咖啡飲

大家早晨

早射

早！話時話救世主補件去左邊

急唔嚟 中國疫情始終未完

辛苦了

早阿

早曬各位

咁有冇考慮做雞

睇來大家都好早
距離4點仲有7.5小時

唔急啦 情願遲啲撳

cls又唔瞓

一到四點就

早呀雞雄哥，另外兩位巨頭仲未上水

佢地晚晚又借外套又飲咖啡

預神你個肥妹

言賣 其實長頭髮好睇好多

慢慢嚟

短頭髮都唔錯

長定短都好過美空.....

有啲唔識講

係包左啲 但可以接受

咁早打大佬

又狙擊

事旦啦

預神今日參唔參戰

我諗住等半個鐘後先睇睇

一朝早追返post就睇到雄哥出手yo女學到嘢

幫手搶初號機

跟女上哭學嘢

已紀錄

留俾廚房佬啦

一到4點就死ser
4點半前撳到已經要偷笑

唔係5月發售？

暫時當5月先啦

其實都係 不過都係唔急

好難講
每人限6，點知講魂有幾㚈貨

無咪慳返囉

我一早上左水即係無我份喇姐姐好嘢

sorry睇漏咗你，咁仲差臥底抖M咖啡Yo女居士

姐姐幫我澄清真係好

你依然係Yo女界三巨頭

新名留名

咩名

準備大太刀薙刀鎌雙修

旋棍先正

識玩

我唔係大家數多左

苦惱緊用咩裝

忍者緊

1 玩厭了

玩完ff7考慮轉

旋棍係ok嘅，速攻近接都有諗緊雙刀定旋棍
早兩日係咁刷秘傳書，一晚刷咗四本

毛巾

瘋狂按摩

未玩到

都好嘅 東映自己賣返

刷刀塚中

推緊主線

1 想唔想影響體驗

想1個地圖仲難行過2

大同小異

點解我唔明咩刷緊主線

佢玩返1

冇down 睇片算數

薙刀鎌有咩combo好用 成日都係鳩撳

買返1囉連DLC好似都係3舊水

無頭髮都好過乜空

黑崎早

油豬早

早啊

大佬早

老哭早

閪冧大戰

無事嘅

I am ready I am ready

眉毛都好過柒空

喱排見你晚晚都開咗PS4但無入game
監控模式係咪已經由單機升級到唔比入game?

堀未央奈
乃團嘅死mk妹

返咗嚟啦

未阿 重係個邊 4月冇機返黎

砌模型有咩罪惡感

做唔到財散人安樂個種豁達

不了
我翻去J我暗黑界老婆先

慢慢砌

喱隊跳舞好多片睇

始終都係馬場好

有Build

還擊

留名一陣又有人講圖片模式一開就乜乜乜

一盒thx

研究

好似唔錯

最撚正係有啲人一入嚟就屌哂老母話無拉打睇

我有佳之選

一車車

臭堀又P到

who.gif永遠唔同樣

真係好撚正
正到就黎改名

早兩日blog啲圖已經P到走火入魔

咁樣咪好地地囉 唔好再走超濃妝

後面要一

有邊日唔係

你老婆明里唔識打

屌老母無拉打睇既

磨牙

磨牙屌奸奶

seed呢

吾巧叼禾 會痛

不破係咪過幾日就有

你好 新人留名
係咪想要我老婆既Seed

屌真係改名

行版應該星期四

衝呀唔該預巴

有劍玩啦

電喉應該要等到下個月

又改名

新人 大家係咪有咩誤會

唔緊要 都係靜埋呢個月

彈爺化左灰都認得

下 彈爺點解？唔係好明

首席柒空狙擊手

呢個我有追post留意過
我知道係解柒頭美空既
睇大家整既gif圖我都覺得好有創意

好唔友善

愛與和平

又引戰

講開又講
平時啲新人好鍾意扮嘢問點解要狙擊美空
然後轉個頭無耐就變咗美空派

睇WIKI 體形備註為貧乳

Oh Yea strong

我唔會 因為我知點解要狙擊

明里定美空

WHY NOT BOTH

唔要黑崎了？

你睇清楚我笑緊咩先啦
講貧乳幾時到黑崎

I mean 你個新名

嘩 正

新會然 係咪有咩誤會
黑崎咁柒不了啦

扮

已記錄

bookmarked

邊個post黑崎我笑佢柒添啊

歡迎

連登真係好正
不過唔及拉打啲女正

歡迎新會然
呢到好唔友善
請加入狙擊柒空聯盟

唔理了

咁又係 都收埋件

見到閪手隻色就入返盒

美空世界最美第一
同意請負皮

為咗儲齊

煙煙開直播

同步嘅嘢...

煙煙羅好嘢

車尾燈都見唔到

有開咩...唔係通常出嗰個星期先開咩 而家連幾時出都未肯定

有期?
亞美而家出貨日期寫to be determined

fb唔見有

通販唔驚啦 呢隻仲要係炒完再炒嘅冷飯

早晨
熱身準備
今次無記錯

小巴真霸氣

伸手準備學cap圖

又笑鳩啲文盲告你歧視殘疾

好心分享俾人話歧視

分享笑話n則

紅迷之前訂左希望今個月有得攞

要做下視力測試

fb大把盲毛

新手唔知

測試結果話無撚得救鳩衝已成習慣

令和拉打入面伊茲同墨都數一數二了

咁咪可以繼續好心分享

油王想做下面個件？

等買zombie

剛剛開始咋

有雄哥 無甩拖 好嘢

唔緊要 喱啲粗重嘢交比我

個人建議可以等下先入

in雄哥we trust

姐係唔訂港魂？

等啲人搶完eva先訂

四點開鑼同班廚房佬攬炒

有關係架？

咁我隨心入下

同一個server
冧咗你咪又係撳唔到住

少年你太年輕了 同一個網站你認為無影響？

好撚多文盲

我想做碌地個件

依張最正

sor 新手唔識

屌 依家玩到咁抽象

我唔夠膽貼隔離post izu ig live 張相

洗唔洗幫早妃撳?

屌 你又抽佢水

七十七重加密唔該

我都諗唔到

試下用加密

交比我

其實好多人睇過

講還講 .jpg

上次有人貼過

有啲事實係有必要認清

嚇到丁縮

我堅持角度問題

咁串

開緊live

厭肥咪撚J, 我照屌

係人都知我鍾愛Zio 上次仲出文推介巴打入坑

要一喎

新手一問 豉王老母有冇睇viutv版

你幫佢撳完佢咪又放飛機

抽到2046

你哋唔友善

男人老狗一句唔要就乜柒野都無得抽

依度啲人好撚惡

唔係真嘅咩

我真係搶到喔

大家早
搖滾準備

要咗 之後覺得貴 但又想比人知縮沙唔要

花生先生好食啲定百里望好食啲

臥底西早

你唔參戰就有得食花生姐

yo女界3巨頭終於齊人上水

哪有地方

係要啲時間既

新會員你好

專心eva大戰啦

飲住咖啡yo女
唔係個個都做到

已死ser

已經轉圈圈

西西加油

各選手加油

4點03秒已經入唔到

半個鐘後再望下

你條馬場亂屈

泣鬼神加油

今晚又可以訴苦派對

59分去login page已經kick緊

好心分開時段啦傻鳩港暈

ser已死

SORRY..

上唔到地獄直通車

都話咗遲啲撳啦 隻社長

隔岸觀火

坐滿人啦

我路過架咋

邊有老屈
講事實

好彩只係入場觀戰，無諗過買

我撐你啊

今晚撳都唔驚

都可以嘅

個fd冇入初版，叫埋我一齊幫佢搶，點知個server爆咗炸

港魂好唔友善

多謝新會然

賣乜撚eva喇

要一

預咗你落場玩架啦

你唔係有原版咩

又有花名 冇呀我冇掂過電視

睇一次夠哂皮

真!

大乳個名

屋企唔夠餐具

過份！

突登入去俾人撚，其實落場搶埋一份都係歡樂黎
你諗下呢世人有幾何有人同你講咁耐sorry

肯撚定誤會嚟

自己個仔都唔支持

啱 再睇恐怕換moon都換到窮

有第一隻eva mb就算 2020版唔需要了, 為咗支槍唔係咁捨得/_\

原來你同臥m西係同一類人

最後個集可重溫 其他不了

基治 和治 聽到好尷

連壯老母都唔支持時王了

Agito篇係幾好

時王呢個時候唔應該播，大佬武漢肺炎呀
成日碌地污糟邋遢，d小朋友有樣學樣好唔衛生

加少少買gggg好過

壯仔.gif

一陣跣落街

三合一變三文治

冇原版

親自補圖

笑咗

譯名？

老千我信佢遲啲出埋模型

咩意思
非臥m

壯仔算有進步，劇場版出場係有少少前輩feel嘅

係咪山治啲兄弟

係呀諗起都肚餓

慶祝吧 做咁撚多野都係做返第一集嘅嘢

阿記 基治

終於load到

完

仲未睇到社長

竟然連zombie都無晒

缺埋 笑死

終於見到灰制

係囉我都係想開開心心買玩具啫

痴撚線，Zombie都缺貨

入到喇!!!係灰掣呀

社長是無辜的

屌 仲諗住買多三隻玩軍團
慳返

無人性

連社長都無埋
又慳返筆

壯仔真係唔錯架巨潛力股

正啊

依家好順

有genm lv0+lv x zombie
呢隻瀨尿牛丸好雞肋

恰鳩和平玩家

出出面訂唔洗比佢撚

預巴：我哋等半個鐘後再入去訂啦，費事俾人塞住

25 minutes later

間中嚟留名

預巴玩殘街坊.jpg

sor囉

唔友善ser

支持

新手一問 點解灰制撳唔到
個嘢壞咗

夜啲再望望

我淨係訂左lv x-0
Eva冇乜興趣

半個鐘後會有返
by 小巴
(好似係)

預燈神

咁掙法個巨股會唔會爆

半小時定劣

未訂

嶼巴玩殘街坊

咁受歡迎架咩，我都未買

成間鋪喺到

好嘢

X-0有貨

係囉

zombie真係咁大魅力？

人棄社長

雙重達陣
好彩有聽預鳩講半個鐘後先屌zombie 我愛預鳩 預鳩好嘢

我屌 我訂唔到Zombie

好波

頭先轉過燈喎

搞掂終於有隻社長
我愛預巴真係半個鐘

估唔到
最近都輕鬆撳
Zombie 咁快完

咪就係

指引明路的蒼藍預鳩

pm

.gun

我偏偏行條灰色嘅路

訂到Eva 訂唔倒x-0

訂左3隻
利申有舊版

到時可以用eva換x-0

今日又遲左見到佳之選
再等下先

我f5左陣都係無

梳 唔記得完全封鎖

一齊做非洲人

咁快冇晒

冰啱唔啱?

傻哭好嘢

由佢自己單機

閪魂

無無仲未買build?
定你儲多隻佳之選

預巴肯見面，原價連運費放俾你點睇

女上哭好屈機

支持你呢個說法

其實訂zombie真係咁急玩黑貓咩

太柒驚嚇親姐姐

廚房佬又造市

呢個係港魂，唔係預暈，邊有暈你睇

無入過兔坦,見佢有咪諗住撳返隻,點知又遲左,不過唔強求

F5多幾下終於得左

上次我已經嚇親過姐姐一次

辛苦晒

講暈仲得閒po sor9ry 通知

柒既

咁撚大隻你一拳打死我啦，你叫我點唔嚇親呀
成條街d女都望住你隻手臂流口水.gun

咁耐都唔入兔坦

港暈不如好似日魂咁開二次任訂好過

第二次，會訂到嗎？

窮學生無錢

道歉有鳩用咩

好緊要架

貼全本未

黑崎好慘

露出二次受注

聞說有強而有力嘅臂彎

唔敢當面叫佢臥底，驚訓咗喺地下起唔返身

柒空慘d 有你呢個終極臥底

跣手 頭先想比負評上面條女點知比左正評

冇玩具玩啦 世界未日啦

真美空派
唔會話美空柒

點會 我全po最友善

佢yo開女臂彎梗勁

你全po最全力狙擊乜空

咩話

email就叫我訂 撳到入去又係缺

有圖為證

想搞投票
美空好柒
柒空好美

啱港魂腥姨喵嚟

無呀 甚麼也沒有

哭巴好快手

想呃正評

唔是啦
問題係個名緊要定係個形容詞緊要

我投明里

呢位會然好唔友善
亂屈人

雞雄係全po最誠實架我見
佢話佢多女佢就真係好多女

兩個我都唔投

孤仔日版實快過黑貓送
爭在要出街拎

識揀

明里定黑崎

高田夏帆好美

甜到

佢唔要黑崎啦
仲話黑崎柒

呢張正皮

照樣正皮

yo女咖啡居士又引戰

今次仲捉你唔到
你個臥m西

佢#292自己講

我正皮咗㗎 你f5一次再睇睇

Yo女居士！

白金路痴姐姐！

真好啊光源氏ep2一黎就有武田玲奈同2秒桐山蓮

戰況好似好激烈 再訓先起身再追po

我返到屋企見到那個post 即刻衝去188訂。好彩有

奇怪在孤完全冇公布，店員話只限分店

毫無激烈

柒頭黑崎行撚開啦
講靚明里有100分既話 黑崎最多得10分

改完名人設都變埋

我新會員 咩人設

過多排就 柒頭明里行撚開架啦

死狀慘烈

咪又係同一個人設
最鍾意引戰

慳返 正

重賽 咪又係sorsorsor x2046

有2

訂孤留留一蚊跟機

淨係要X0就可以,諗住夾埋吉蓮同單就可以慳返80蚊運費

哇屌 睇左樓未

已block ，睇唔到

存倉費

全要

各位早，一瞓醒就見到世界大戰完左

無戰過

基池老母早

我無e個問題,因為佢次次都放係管理處
收工返屋企個食蕉就話有野包裹比我

睇馬場好過

臥西早

點跟

識貨

又撚我狗

如果飲開偏Dry嘅 你應該會鍾意

零 零 西

唔鍾意飲酒

睇嚟閣下同雄哥一樣

都係食開女

Eva月餅叉岳太你都啱

都估到馬場係呢啲人

咖啡多奶岩唔岩

岩呀，前排gggg我都有訂

Try White Russian

好撚有錢

缺唔缺兒子 宜家小弟緊急開訂

呢度好多油王

有無訂埋final斷空我

掉番轉，我要跟油王你搵食

你咪其中一個

你上嚟係咪博屌

利申已block

如果我有女
就唔使一個玩動森啦

無呀，對斷空我無咩情意結

台魂

唔夠當

走啡淨奶

有機會試試

幾年前去過台北嗰個 好似冇咩睇

冇野睇架

無人睇 其實好安全

成支Bailey隊啦

冇feel

yo女西可恥

飲開酒毒撚留名

got you

萬年showroom冇野睇

女上哭雙重達陣更可恥

我練F5既時間你攞撚咗去yo女風流快活然後話人達陣可恥

你玩具同女都雙收
我得句sorry同個灰掣

抵啦你 顧住yo女

飲酒解決到啲乜_?
利申 無飲好撚耐 屋企仲有啲dalmore laphroaig 無錢買唔捨得成日飲

飲酒唔一定咁負面嘅
可以係享受嘅

烏龍茶定礦泉水？

臥底咁多句嘢呢句最認同
次次同親fd飲酒都好enjoy，傾心事得，鳩up笑一爛餐都得，反而冇次係唔開心所以飲酒

無fd 無人信得過所以唔會再同傾心事 有乜都係獨自扛 籬埋一角唔開心。

同fd飲野係幾開心既
Btw

又屈我

無啊無啊大王

港魂拎啲廢膠出黎邊有人試玩

認同，飲酒都係一個方式比自己同朋友傾吓計聚吓，仲有飲埋酒有時會更加容易講一啲平時唔敢講嘅野

習慣

公司team lunch都取消哂

躝啊

禾刀系潛返水先
唔阻哩度yo女嘅巴打

呢度真係好多yo女嘅巴打

Btw港魂有冇重賽

你自己咪就係yo女3巨頭之一囉

Yo女西 Yo女套 Yo女雞

yo女3巨頭

從來唔關我事

游水

我都好想玩套套

我搵緊坦坦

最好唔好阿

坦坦隻色幾靚

即使買左都未玩到

躝

一對架嘛

早晨

早 老註

撳左港暈算？

預鳩最後日魂定點？

守株待兔

係呀

想試下bns快定黑貓快

有機會遲下忘記咗

唔使試都有答案啦

佛系訂法

唔小心撳多咗

係咪要

唔急

大乳早

啱啱啱3月條腰帶過咗好撚耐先嚟雖然唔等玩姐

差不多派薯片了

尋日孤係咪靜靜哋開咗電喉無啦無啦

又唔通放上fb睇盲撚日常咩

幾好睇喎要一依家過嚟

某程度上
5月好多野找數

早

等左把公事包劍好耐

等緊合體

最關心電喉同無無情況

薯片無訂到
要衝現啦

海海拎住本鬼滅直播

聞說老泣等咗你成晚

琴晚On佢都唔喺度

得閒就F5下

係咩

11點

隨心吧

佢哋有喎

見到大碌鳩 姐姐

一定要得，唔得就去MK訂

你扑咗佢

又可以慳返

屌你啦見你玩緊地球防衛隊5

清楚明白

...打螞蟻

淫王連唔到線

叫你屋企人唔好睇片啦

被動監控模式

換機啦

研鳩下

唔好用56k

黑泊真人

齊來白金吧

早預老闆 幾乎只白金mhw

遲左答你
2015年買左
利申95後

人地叻叻豬

左手磚頭右手石油副產品
人生贏家冇得鬥

粒花生幾好睇唔捨得全扑

炒玩具賺第一桶金

有啲後悔全扑

我新手 冇食到好多花生 只係覺得頗煩

我都扑左，冇花生食

波波雄早晨

等我夏帆寶寶

lego砌果d樓定清明燒比先人果d樓

是旦啦
廿歲買到樓唔係靠老豆就係食人血大架啦
仲有其他選項咩

之前有條中佬笑鳩人玩拉打變身 話自己幾歲買樓

條垃圾入黎刷存在感一早block左

戀愛了

部分人覺得買樓係人生目標

社會變左型 買樓成為左一隻成就

因為香港買樓真係好難

我都係睇住佢每次以為自己好撚叻叻咁衝出嚟哂命就好好笑
快啲搵人扮老師吸個印仔落佢手仔度啦

要吸白兔仔

雖然佢大 但重要更大

各位早

同意

聞說無乳搖效果

響呢個人身上我地可以清楚見到用「金錢」作為自己曬命工具既佢有幾可笑

西西早

請問隻狼仔係咪聽日出？

行版應該係

1000% 同意

有冇人訂咗舖頭嘅金銀兔

原來viutv1230播痔痾
唔係WFH都唔會知

一早戀愛了

美空派好

係咪有廣東話配音 有Ｄ衝動想聽

美空派早

慶祝吧 三文治好好食

訂咗港魂

如果配左音 係冇左個隻味道

閪貓捕捉戰

有呀，播左幾日，而家做到exaid

剛剛睇到壯仔出場我就熄了

泣泣早

yo女西

Ora把聲成個阿嬸咁

做咩唔睇李小姐

雙達陣Yo女泣

呢度有得重睇

西女Yo 早啊

根本係角度問題

秘書不嬲唔錯

肥西

不嬲都圓 係個髮型遮左

根本無尖過

未挑贏月 言賣

呢句中肯啊角度巴

佢贏左宜家既月讀啦

慎入

認真 第一集個陣真係唔錯

其實瘦返真係唔錯 可惜而家短頭髮

大乳晚晚研鳩

尋晚你飲完咖啡先上水

研鳩火車好過啦

短頭髮都幾好
問題係好似黑左

都ok啦

老黑早晨

忙完上水仲要俾你地屈

晚晚薙刀鐮後入

試下新造型 唔駛keep女主角look成年

基池外傳個look咪幾好

睇咩至痾喇

睇飛天小女警

吸條jer仔比佢就有

米王

成把大太刀啪入去喇

得啦 知你有巴吹雪玩

薯片係咪今星期派貨？

明天請早

果個孖辮真係cls

海綿寶寶先係王道

乜你無咩

題外話

聽聞佢要封胸了

佢都要封

無咩所謂

呢期有誠妹水着圖

]

到咗啦？

薯片應該行貨貴 水貨平

明天有email掛

吓 呢個真係新手學野

孤358唔係行貨咩

千祈唔好開佢ig睇佢近照

雞雄無野

yo女波波雄

D記

又咩料

貼喇雞雄哥

...呢啲時候係要俾速遞賺

依家ems封咗有得我揀咩

無喎

不過只係無謂搏啫

我係你的話

所以都係算 D記既快捷又方便

感受下咩叫速度

屌打閪貓唔在講

用黎享受7仔拎件嘅樂趣

我仲以為反狗城開五舊，以為行版好貴

雞雄呢啲咁小兒科

反狗城不嬲都開九算架啦

$385

睇返訂左日亞...連運成4舊

送埋上門差唔多啦

任何時候我都揀D記其他不了

都係嘅 出少一次街又買少D野

攞住疊紙又發達了

本來今次急咩想試下轉用郵差叔叔
delay到淨番一隻郵局又冧閪

唔夠人咁勁上左樓

旺角已經差唔多半年無去過

有得揀肯定速遞

買多兩樣嘢個運費又抵返哂

唔經唔覺聽日就16號

晚上鳩點

淫王派對

當晚即開訂

講暈收哂工 唔跟

幸福既笑容

班偽毒yo女時間

講明我唔開唔洗等我

波波雄 臥西 碌葛
yo女combo

講緊乜嘢

post

yo女三重奏

yo女scanning charges

我走先

yo囡 偽毒 best match

我都走先 呢個po不太友善
成日屈我

yo女 Armor

件armour係咪件外套

1011

1007